推返啲助養兒童計劃 出嚟好多小朋友嗌緊救命

係咪嗰陣攞完光環就唔再理佢哋？
見到好多仔女冇錢上豬嘴爛咗都唔捨得DUM唔知點樣左痴右貼頂檔

BTW 10月27尖嘴要人

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

去邊助養？

唔好再講小朋友， 依班香港人係有獨立思考能力既年青人來，仲比我地成年人多左份勇氣

唔該，尊重佢地 唔好再形容佢地係小朋友

其實你心意係好,
但點解你講野咁ON9?
咁樣講野就開心?
唔可以正面講野?
一定要靠負面去影響人?

推

Thx

Pish

星期日 尖沙咀

你醒少少啦

原來真係咁多人冇飯食,食緊麵包過日......

Lihkg : 正經po反而冇人推！！知唔知幾多人餓住冇飯食？

@NoAcc

點解唔直接貼 GIF